得罪講句 糖妹真係幾正

好想抱住泥吊

對腳粗到仆街

屌牙泥

係衰在腳粗左d

主人

糖妹素顏.jpg

30碎都仲咁可愛

隻腿真心

諗起糖兵成魔之路

還可以

講住粗口叫你大力D